讀過廚藝嘅巴絲打入一入嚟

早幾個月係廚藝學院畢業
畢業到而家都有keep住炒散。
由於飲食業 工時太長，
每日十幾個鐘係基本
一日24小時 返工都冇咗半日 計埋瞓覺
得幾個鐘係自己 ，私人時間得好少。
因為工時長嘅問題，所以未必會做飲食業。
雖然有興趣，但唔係想像中咁大。

有冇飲食業嘅巴絲打可以分享吓
因為我仲決定緊讀HD 定 投身社會

你係絲定巴？

絲

繼續讀啦

同你一樣 但我讀左半年 邊讀邊炒散 之後發覺呢行唔對路 quit左 讀19degree

咁你想讀咩hd??

幾個鐘私人時間算多啦
我都係得兩三個鐘私人時間

行申廚房佬一名